【尋人】周父再次呼籲目擊市民提供更多資料

周爸爸研訊後見記者 感謝市民協尋真相 呼籲更多當日路過市民鼓起勇氣「行出嚟，講多啲」

今日係庭上睇到CCTV片
有兩位先生係天橋行到去停車場
突然好急行上3樓

周爸自己亦係CCTV C28
見到𨋢旁有一名男衫男子
與梓樂出事地點相近

呼籲市民聯絡周爸或死因庭

推

特別是庭上呈堂閉路電視片段所見，有戴白帽青年曾在富康天橋徘徊、曾看似很急走尚德停車場

當事人快啲聯絡周爸爸/死因庭

真·爸爸

同彥霖老母咁大對比

Push

希望有車主出嚟
有片係手又好，刪過片都好，都出嚟講講

如果有人有黃data recovery公司都可以介紹吓

會唔會一係狗. 一係已經.........變咗永遠保密既人

2名男子天橋行到去停車場 突然急步上3樓 快啲聯絡周爸/死因庭

搵到都告唔入㗎啦

盡快聯絡

求知情者鼓起勇氣

希望相關人士快啲聯絡 協尋真相
好似今日出庭作供嘅熱心市民咁

當日路過嘅市民講多少少
有好多人都有機會睇到當時情況
咩都講啲 請盡快聯絡

閉路電視顯示尚有不少路經市民

周爸爸有冇講聯絡方法？

周爸爸聯絡電話：96604837

Pushh

關於呢個關鍵人物當時做過啲咩
喺度可以了解下

推post

一面之緣但念念不忘：想搵19年11月4號係尚德撞過既靚仔

希望個街坊真係出嚟講吓發生咩事

集中推呢個post

push

Push.

推呀

真爸爸

Pusj

我唔敢叫人｢鼓起勇氣｣，當事在場目擊者自己考慮，人命值唔值得自己冒一定風險上庭；我支持先聯絡周爸提供｢情報｣，依件事係冇太大風險可言。

件事知道得越完整，越容易搵到其他佐證，上唔上庭指證黑警殺人絕對係最後最後先決定都可以嘅選擇。

推，幫手搵人，或者有巴絲住附近問吓屋企朋友果日有冇出現喺附近

希望真係有目擊証人

希望當日路過嘅市民可以將你所知嘅講比周爸 盡快聯絡佢
有冇目擊都係 少事都可以變得好關鍵好重要

尋咩人吖, 血債血償啦.

就算嗰個人出唔出都好，最後都應該會同彥霖一樣以「死因存疑」裁決告一段落

希望多啲人睇到

推又如何！支持更多證人做證

兇手已呼之欲出.

問david jordan囉
佢係飛虎隊阿頭.

唔知果個會唔會係狗

好大機會係狗既線眼都唔定 個排班狗閪日日派班便衣混入去

幫下周同學 推

絕對係
老實講唔好害多一個人好過啦

周媽媽好慘 真係希望有人可以幫到手

推一推先

咁怕乜撚呀 咪出嚟講兩句
最怕個人已經唔喺度
(但係都總有親人吖
(佢哋都算知情人士吖)

數分鐘後，梓樂從停車場三樓墮下，真相依舊未明，但蒙的供詞似乎為死因研訊指引了方向。閉路電視片段顯示梓樂墮樓前後，連接富康花園和尚德停車場的天橋有不少人士經過，有機會目擊事發過程。一塊拼圖看似毫不重要，但拼湊起來，或可還原那夜的真相。

死因研訊主任：介唔介意如果搵返當日同你傾過計嘅街坊，問佢可唔可以作供？

死因裁判官：希望可以搵多啲，我哋（法庭）有呼籲，周爸爸都有呼籲，希望可以搵到多啲當日喺停車場出現嘅人。

證人：我都想，呢個都係我出嚟嘅原因。

尋人：
·戴白色cap帽，身型較瘦的年青人
·踩滑板的年青人
·富康花園天橋拿著縮骨遮的年青人